覺唔覺得「食瓜群眾」個terms好戇鳩？

花生友就花生友喇 Chi na 真係。。。

乜鳩

我都想知

食乜撚野瓜……

乜撚野黎架

蝗 滾